狗狗鬥樣衰 英國鬥牛犬憑長舌爆牙奪冠

莎莎（Zsa Zsa）擊敗13對手成功摘冠，為主人贏得1500美元獎金。

美國三藩市上周六（23日）舉行狗狗「選醜」大賽，9歲英國鬥牛犬莎莎（Zsa Zsa）擊敗13對手成功摘冠，為主人贏得1500美元（約1.2萬港元）獎金。主辦單位希望透過活動，宣揚愛護動物的訊息，即使樣貌不討好的動物，都可擁有安全又充滿愛的家。
全球最醜狗狗大賽今年已邁進第30年，主人們繼續不遺餘力地展示着愛犬的不完美之處，有的狗狗全身無毛，有的則有長長舌頭，一臉懶洋洋的模樣。牠們由主人牽着走過紅地氈，由在旁的評審評分。
結果，來自明尼蘇達州安諾卡的9歲英國鬥牛犬莎莎，憑着滿臉皺紋、爆牙加上幾乎長到觸及地面的長舌，力壓其餘13位參加者，當選「最醜狗狗」。當日，牠更塗上粉紅色指甲參賽。至於亞軍及季軍，則分別由全身毛髮糾纏不清的「史金普」（Scamp），和全身光禿禿的喬西獲得。
今年的參賽陣容可謂異常強大，包括曾奪多個「最醜狗狗」稱號的藍眼混種狗Rascal Deux，牠是中國冠毛犬和芝娃娃的混種，蓋著一頭標誌性的凌亂白毛；還有皮膚皺巴巴的牛頭犬Meatloaf；及名為Wild Thang的獅子狗。
去年獲得冠軍的拿波里獒犬Martha也去到現場。Martha體重57公斤，鬆鬆的臉蛋則是牠得勝的法寶。雖然Martha看上去十分大隻，但牠的性情很溫順。

莎莎，憑着滿臉皺紋、爆牙加上幾乎長到觸及地面的長舌，力壓其餘13位參加者，當選「最醜狗狗」。

藍眼混種狗Rascal Deux。

名為Wild Thang的獅子狗。

牛頭犬Meatloaf

去年獲得冠軍的拿波里獒犬Martha亦到現場。

不如劏左黎食好過，廢時俾人類玩弄

幾可愛吖
醜得過生到好似甩毛果d狗
類似第2張

有冇毒撚鬥樣衰比賽

歪理vs歪理

拎硬冠軍

連登囝包辦三甲